今時今日留喺香港真係唔掂 有得走好走啦

全球暖化搞到凍撚到住唔到人 ，決定移民去秦國

要起長城
不了

今年香港最低溫度會去到零下五度

樓主熱狗

凍損我粒pink lin仔

去秦國call g？

守護香港🙏

買咗間大屋🤤

今日我習羽絨都頂唔住呀

攬住女友暖笠笠

秦國樓花巧多騙案

我冇離開過張床😜

甘你米好凍

唔去瑞和街避寒中心？

樓主5毛

嗰度有個殺人狂

課金俾牙達走先

熱狗